[gay]鎖心猿定意馬的心事分享區（112）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：14年嘅西藏

留名 訓教 88

但係睇落都係唔好食

我都想要番14年既自己

又唔係學singlish
只係話佢地平時英文講得輕鬆d
唔似香港講英文講錯俾人笑 / 扮野之類
singlish accent 講得難聽都無所謂....

勁好食囉 你冇得食空住肚訓啦柒頭

過左去就無架啦

佢地講得輕鬆某程度就係因為唔理grammar同標準發音 th音變t音 t音又變到唔t唔d咁
連tdk呢d尾音都skip晒

👯‍♂️

仲有d中文既助語詞
actually i ting hor, dis shirt not fit u leh
U wan change one anot huh?

都幾得意

好鐘意睇關於宇宙嘅紀錄片

人地講到咁 自己都唔會怕錯而唔夠膽講
當然唔好學佢地講到咁 我覺得笑下算
最起碼講出聲

最近有啲想研究佛學

呢本幾好

仲有r音唔重 上次佢frd話去play da play da
我要佢做埋動作先get到係dart

hi

好眼訓

咁都會自爆

打機打到依家先訓

小弟怕

嘩我呀媽拋左我支舊鹽水 未用完
吹唔起個頭

洗撚吹咩 頹美呀

留小名

持叔又要加分

Link?

唔好啦
我啲頭髮咁軟咁幼咁扁

已經唔記得左

BBC 有個講 dark matter 同 dark energy 推動宇宙膨脹 好正
有無人睇過？

琴日放學行返屋企就訓
今朝6點半自然醒

我都唔記得第一次去旅行係幾時
太細個冇記憶

十幾年前點記得

下星期飛喇我 好興奮啊 但同時又好擔心
第一次去就去咁遠 加上好多野都未計劃未訂

最緊要有上網同信用卡

拎bno既話搵定個求救電話

未 renew 過

我睇Netflix jar

今晚 on steam 打機呀

我有 ps4喇

高調～～～～別檢點～～～～～大聲點

你打咩？

得隻 wild land 咋 ghost recon

有錢真好

我無呀

識聽
鴛鴦襪都好正

讀體育最正

肌肉

咁有咩？ 買 is ok
得閒就 steam msg 我啦

做野先

屌我
但通常運動仔啲性格都好差

得啲舊驚

Classic 呀仔

同佢鬥差

好想聽一次davichi既live幾時開演唱會？

漏精？

i like 熊
音樂熊藝術熊

Pmed

pmed

無乜驚想玩，多數玩overwatch(pc)多

我都有條 夏天可以日日著

識貨

究竟係我可以屌死老西先定 老西比人屌死左先

返工要著長褲

我係不死

琴日食左一餐 牛肉飯 炸

話說線帽巴最後點

冇分

今日得本座替天行道，消滅你呢個妖怪

減肥？

早安

早

應該係懶

莊仔

比你發現左

咁都冇分

做空雞最扮野
空中侍應以為自己好叻

又真係好似得依兩行呻 呻到可以出書

想做空雞 想比機師屌

坐頭等生意佬

咁你幾時比相我睇

正想講

食啲叔叔伯伯

用錢塞落我個屎眼入面

食佢啲

塞落我戶口就得了

屌 班車搭左一個站就到終點 下一班超迫

都唔到你食啦 好似係

六六

份份工都有壓力 得呢兩個咁多野講

好想同持叔格劍

通常有錢叔叔都keep得好好架

PMED

哂左3個鐘係間物理治療到hea等 等到人都燥

你傷左邊

好想屙屎

好想搵條巨根插到我舊屎縮返入腸

就係唔係我有事先係苦等
我位至尊無上既呀婆呀

不過而家係咁落雨 個風濕都好勁

Hihihi好悶 好想識朋友

咁煩架
你有風濕

@41432

你有關節痛

笑我啦笑我啦

呵返

新巴打？ 呢排冇咩點上冇追po

有時坐低起身又會頭暈 而家又會痛

間中上黎say hi

屈你請

多d上黎
我成日比人蝦

堅蛋啲

秘雞莊 你excel 識幾多野

(摸頭

邊個咁衰蝦你丫

鄭俊弘都幾令仔

鵝刀想同貝貝去淫賤旅行

對怨婦們黎講梗係邊個最閃就恰邊個

不了

下....

/bbs/thread-3123030-1-1.html

再見亦是呀

做乜話我冇胸

放閃恰得大力啲 謝謝你們

好攰

又出左呀？

落校務處屙屎先

打機打到六點先訓

我都唔知我識斷多
你問下睇我答唔答你

六月去日本

點樣用excel排版？
排到好似word咁？

排版我用word
唔會用excel
所以唔識

嗰同學聲稱自己消失咗幾日，係咁say sorry

係咪比外星人捉左？

做乜咁傻

唔想考究
say 咗sorry 就ok

泡菜狗也不屌

熊去過一次
就咁睇啲相有啲似大陸

一陣影啲相 似又唔係 唔似又唔係

撞咗一日定兩日
日本見

全部複製人造人

到時見

搾乾佢

唔坦白就搾乾佢

不過可能佢已經唔記得咗

叫佢即場錫返你十次

同男朋友一齊好大壓力

LIHKG @ Android

好靜

岩岩食飯

睇緊

又打丁

胸型唔好睇

break

等放工

等放工
但630好難捱

放4點

vlookup?

臭雞偏偏唔撞我 嬲

vlookup我識少少

=(B1,D1:K100,3,false)

希望陣間有人請飲野

轉左做無限上網 有冇人吹下水

無

拜拜

Ok bye~

啱啱睇完教學識咗

你又知撞唔到

eyidyg

想吹咩

莊莊幾時比個處我

佢仲早過我

撞號喎

88

如果係like嘅要做一無咩問題
我都係唔想自己郁

我好好人唔識惡

I win

食咩好呢

屎

我唔當屎係食物

咁你又食

交比喜正太嘅巴打

食飯先

食咩好呀我

我叮白汁雞胸肉炸

有冇戴bra

對波漲住漲住咁 今晚放工又去操了
between呢排忙住翻工揾工

柯屎時 條J點放？

LIHKG @ Android

又諗起學校啲垃圾馬桶

因為真係好正

諗起以前操完體能第二人攤係張床到
都真係幾爽

做完sit up啲腹肌好酸

食晏好貴...
如果可以日日食樓下漢堡鋪廿蚊學生餐就好

咩樹

擺係廁板上面

食飯都食到窮

正常

哦 炸雞真身咪又係咁 大驚小怪

放左工一齊去囉， 仲有星期六日呢

佢寧願做廢青

個侍應真係好正

屌你狗鐵車內啲廣播

LIHKG @ Android

笑撚死

呢到好多巴打肯教你

加糖咪變甜酸腹肌

Jed

好夾呀你地

坐門口位想偷拍個侍應個陣有人入黎
唔知見唔見到我個畫面呢

等我今個星期去游先

報康民啲泳班學唔學得識？

有錢人

其實我都唔知幾錢 未食過
我食過最貴嘅雪糕係dreyers添

呢到好多巴打識游水

四十幾咪同大家樂一樣

係咪飽過m記嫁

個靚仔侍應同我講88

應翻佢下次見嘛

連唔該都唔敢講
唔知佢會唔會以為我好西呢
我個樣天生又咁西又冇講野

溝唔到仔

【分手內情】洪永城三度偷食蔡思貝 唐詩詠忍無可忍

唔一定

咁我怕羞呀嘛
我係毒撚同靚仔講野會口疾

元朗個間就開 下次試下先

我自己覺得搵朋友教會易識啲
無咁大壓力

嗰朋友教咗幾次都未浮得起

直接掉你落深水區

大眼睛 凡事可以望遠一公里

望闊點 期望慘案現場悲中有喜

運氣差 還未差到令你窒息死

其實我 我都不比你優勝

來來來一起撐到尾

謀殺

咁嘅咩

有一次唔小心踩咗落深水區
佢即刻著住我隻手

我教

You try try?

r水吹

好呀

秒回

來吧來吧

好眼訓 但又唔訓得

打機lor

倒水個陣冇留意見唔到個杯滿左跟住啲水流哂出黎

no fd

7.7

係天然呆呀 好可愛呀我

叫你打ow唔見你打？

pmed

mikelmylo

咪撚再呻

好鐘意呢種眼

下 咁都唔呻得

一個人靜落黎就好容易頹

叫你玩個陣唔玩，依家呻呻呻呻你老母呀

咁我個時唔想玩呀嘛
一週年個陣玩先

單排啦臭雞

豆我識

唔洗架 係你仲驚水 未夠放鬆 緊張？
利申 自學

下 唔好啦...

臭雞

秒回呢

咩

唔想同個撚屌 outing 一間房呀
點申請好

同床

圖呢

無呀 得少少shape

點解啲人放學返到屋企仲有精力做自己野

痛到郁唔到

返學有咩咁辛苦

好正

繼續做先

個fd話下次係屋企附近食飯嘅話搵埋佢一齊食
心諗 好熟咩 好驚一齊食會冇野講

又唔係話辛苦嘅
只係6點7點起身 跟住5點6點先返到屋企好攰好眼訓
定係得我返到屋企會眼訓

仲有50年慢慢捱 日日如是啦

Checked

太陽敲敲門 誠摯邀請你

返多一日就放假 爽

我真係恭喜你呀

放兩日假返五日

我已經放左兩個星期

做廢青

終於開始明白啲英文野
有時有啲野就係用in/on/at乜野
冇得解就係咁
以前成日都唔明點解呢個用in而唔係on/at一樣野

好撚悶

跑下步
我病好就會去跑

打機啦

永城bb
仆街蔡思達可唔可以快撚啲收皮撞車死？
話佢做雞都侮辱左楊思琪

agger

出軌呀

話唔定上人屋企做project呢

放學就冇曬人

屌死我
當我肉便器咁屌我再無套中出我令我懷孕

…

已經分唔到係咪gay post

咪咁賤嘴

自重下

換唔到天堂入場券

兩年前同ex分左手 原因係我對佢無安全感 同佢一齊左半年對佢一無所知
前排佢搵番我 我因為一直都掛住佢 所以同番佢一齊 依家又有返兩年前種不安感 早排屋企有問題搵佢傾 佢句句都係兩三隻字同oh icic
我知佢做野忙可能無得成日見 但係message又唔覆 whatsapp佢同佢講miss you 佢都會無視直接去講番佢d公事
點解你要搵番我

安全感好重要 尤其是同性戀比異性戀多咁多外在不穩定因素

搵你sip時間咋

唔覺

粗既話要用手指整鬆少少個窿先

廢話黎?

俾人屌射超爽

廢話

想試下

開app

好考一仔技術

得罪講句 好似喪禮咁

患精神病不願覆診 哥哥氣憤當場砍下妹妹頭

比肥仔 好舒服

比熊

我都有朋友係咁
佢同佢條仔同居，但佢條仔性冷感唔鍾意做，所以佢條仔准佢出去搵人玩
有次出trip 去日本call 仔仔，點知唔識日文叫左個一仔過黎 佢都係純一，但冇理由淨係玩手口，所以最後畀個日本仔入左
之後話爽到想再黎
仲話原來叫一仔係貴過零仔好多

點解我成個腦都係港女插幾下話好攰

真係咁爽架

呢嗰真
每日幾個客，唔收貴啲點頂得順

竟然有泡菜版jackd

想屌熊
屌大肥仔都得

係你根本唔做得幾多個客

唔出得唔得

之前上網睇過，做半年已經要休息兩三個月

咪仔入職前調查

大把人幫襯

好野星期五

圖？

人妖樣表示無咁嘅機會

仲正
反差

一路打緊一路回post

正係邊？

男生女相

發現自己原來得六塊腹肌

芝士拉絲

好重口味

多數都係靚仔黎

唔係
女人都有醜女

熊可愛好多

執下就係架啦

咪巴示意圖

gel頭會好啲，但學唔識

嗰樣有啲似

試試下就識

好好笑

唯有再試下

靚仔受溝嗎

pmed[/正 好多人妖都好正 replied

我覺得直男越大越正
好想後入佢

有一次化完妝比人話係女人

姐係你正囉

求約炮教學

歪

fun now
have place 朗豪酒店

唔好再扮啦

好佩服佢勇於做自己

好掛住台灣

台灣仔仔d腳痴撚線好好食

報警

台灣滋味

Ok pmed

好有風味 一試難忘

去囉
係台灣搵fun嘅成功機會會高過香港

咩風味

台灣人的味道跟香港的不太相同唷

唔識講國語

你食左幾多個

最尾有蔡一智
其他好多都...人造人咁

我識

其實1個都無

你講 我搞

翻譯

試下囉

驟眼睇冇咩人整過 我投完仲有票剩 想投邊個可以同我講

牙忽係台灣

Hi

買咗hard disk 啦？

少左人既

Miss me?

d樣好似冇乜大分別咁
我想投你

nope

Duck you

Sense 8好好睇

未啦梗係
啱啱趕project咋
btw我發現最近部macbook好易hang，連cursor都郁唔到

買珍珠奶茶飲

os 問題，upgrade完之後咩事都無晒
我之前都係咁

好耐之前睇過，個白金色髮女dj好正

我反而覺得nomi好正

我嚇走哂

宜家望望先

未訓教又好肚餓 快d搵人阻止我進食

約砲吧

好多台仔都玩咁大

死肥仔

各位早

閃光熊早

閃巴早 我就差唔多瞓了

大家要多D認識錯別字

力威健身真係好正

樓下間西餐開到3點 好想落去鏟扒

閃光狼早晨

咁正

咁夜仲食咁heavy 對胃唔好呀

過埋今日long weekend
沖完個早涼唔知點解好想焗桑拿

邊有桑拿比你焗

大既唔食細既都要食

十月懷胎呀？

個size差唔多啦

肥仔

學校更衣室 唯一一個我可以出汗既地方 平時做運動我D疹會係咁出

記得買harddisk

你記得除靜電

唯一嘅方法係脫毛

唔好

我都唔會脫，有啲毛好睇啲

我都覺

召喚所有未訓的面孔

Tumblr 好多熊叔叔

究竟啲comment 係點知人地有hiv

我唔會信 跟本係抹黑

打多d 飛機lor

我都係毛腿

我都係毛豆 但係想講呢 唔多毛嘅都可以係一條淫棍 唔可以話少毛性慾就少

來往西隧交通大至暢順

出西隧個下差啲撞車囉

wanna fuck and creampie you

date me plz

兩位姐姐

讓野菊放肆地盛開

晨

呀

唔洗返工嘅巴打係咪未起身

起左呀 掙扎緊走唔走堂

走啦

唔洗做野呀

唔洗

返工有break

冗員

反正你都識左個新仔
當打和啦

攰死人

又幾點瞓呀

四點訓加三q咗

又話一日一q

再次一日七q指日可待

精盡人亡

一日七q，最後兩三次唔太爽
問題係唔打又真係好難頂

試下忍下

我遲下都應該會係咁

忍唔到

戴鎖再比條鎖匙朋友保管

好提議

我想幫熊零戴鎖然後中出佢

有意思嗎？ 一仔戴鎖先好玩呢 由其係一日七次果啲一仔

要控制下

零仔戴住比人屌幾好玩呀
xtube 有好多呢類嘅片
零仔應該係忍太耐，自己um ，um 到射咗

有冇人吹水 我隻耳比啲大陸人傷害緊

你開一開把口就可以扣返人十倍血啦

講呢啲

買唔買destiny2好呢

💁🏿‍♀️

東鐵線興建肯定得罪好多神靈
又壞啦

HR請入 發生怪事 偵探都入黎幫幫手
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

有無人啱？

條底褲咩事

我覺得恐怖多啲

屌我

唉

無 hr 只要計掂人手 數 做狗就得

W F C

大個啦

big 唔 big

越大越要收口？

學下尊重人
你唔一定要做好人，但係唔好做衰人
己所不欲 勿施於人

你地快啲每講一句糖狗就懺悔一次啦

你鐘意啦 who am I to judge

Thanks for sharing

收縮麻

鼻好污糟，可以點處理
好多黑頭，油脂

not his photo
is 西撞搵高登嘅舊相

搵唔到佢fb太多同名

屌死我

thanks for sharing

我認做你契爺 傳俾我OK

屌自己

咁講嚟做乜？

我唔識你

直男話同我食生日飯

灌醉佢然後逼供

機會黎啦

機不可失

酒後亂性

咁姐係邊個架

你衰收尾嘅話我卑視你

雞莊身型應該差唔多咁 好好屌

講姐
有嗰fd 都會嚟

求直播

結果派通街搵客

我肥d

你坐時光機番去三年前屌我囉

肥仔
雖然我條腰都粗佢好多

屌到屌而家啦 過去有乜好屌

你就肥仔

你就肥

到你有今日啦

我覺得都ok 應該好攬過23歲嘅老西

Bubububububu influencer

老西好正

練大隻飛去新加坡屌佢

中左伏 明明平時4500係比左邊細 但依間係超大 仲要岩岩食完漢堡扒 點飲

等我成為第一個屌佢嘅肥豬

你個fd

cc

我ass夠彈

佢做咩

肥莊

欠屌

我28腰咋

我同你幾個數字

而家我唔敢度

大大力打落去可以由尖沙咀彈到美孚

快dkeep返
我每月度睇自己有無肥
不過我諗我肥咗都係唔會減

你都28腰

有咁多好野唔係唔食呀？

食得是福

好出奇咩
又食唔肥

冇呀係個腦模擬個情境覺得好好笑
你：喂幫我拎住唔好郁呀比我影張相先
佢：

出奇呀

幾多錢先賣 講 你個食唔肥既能力

無價

很想要吧
我都31腰

中學開始冇度過

32褲覺得鬆

依家度下囉

瘦仔

testing

有小肚腩

diu

原來全部都肥過我

吹咩
我身型岩岩好

鐘意瘦仔

唔好丁我啦 怕醜架我